小熊維尼係男定女？

男
女

太監

男,因為習近平都係男

完。

小豬呢？

因為削髮維尼
尼係尼姑
所以係女

男 不過係gay

Winnie = 女

但男人聲

唔知咩叫男人婆？

陰陽人

世紀難題……
驚講完之後俾人「被消失」

咪劣緊鳩囉

TB

陰陽人
屎忽鬼
陰陽屎忽鬼

女 女

屌 你班連登仔 係咪平時俾人A0得多 而家連個卡通人物都要A0埋一份啊?

如果係咁真係睇你哋唔起

gender: male
完